[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4565)

搶你老母

嬴

老母都搶

條友開2次都錯

艾阿恩龍門比狗屌比狗屌 唔識開咪搶

KY

訓醒了？

大軍伐斷腳未

今晚曼聯點睇? 今場一贏就可以升到第5位 主場對尾2 讓半/一應該都穩? 驚佢遲啲轉到讓1/1.5

水手角大已派

乜？

清算佢

針剩幾千想allin
有冇追數注

利是
祝身體健康

買2.5s仲好la

聽講你尾場勁中50k啫

雲狗出黎

無買50k la
500win 1500 place

利是🧧🧧🧧

雲狗屌你老母出黎

岩吖 今年第5好大機會可以踢歐聯
呢三分唔失得
加上曼聯買左般奴之後隊波順左好多
Fred就愈踢愈好
唯一擔心係馬仔態 但上場歐霸都有波入
後防麥龜都愈踢愈有 開埋齋
各方面都幾利好曼聯

今日有冇色盲

Ky

黃蜂過晒錢 買分成功!

咁多場唔買係要買死慢狗

新手對唔住

又carry

我驚夜盲多啲

但岩岩踢完歐霸...有魔咒

尋日輸左7舊

第一次

唔緊要 好小事

乜撚野啊

晏m9好耐無見

#6783又話出教學 對佢太失望

點睇文條哥都搶贏你兩次

留tg 話你知路數

仲係p

文條贏親都係贏我

上場都明顯有留力 出埋啲廢p廢Lin
前鋒仲有中超神鋒可以換下

Del左 無電話卡 留ig

廢馬唔識出頭

搶到1001 個d
禁是但一個回覆右上角個三點
以此建立新主題
改post no.
一樓到打廢馬今晚輸
發表主題
完成

開到幾多間補習社

你邊頭 比地址你算

巴打介唔介意係到留中銀ac

德乙全 主盤

其實我㩒錯左win place 果欄，原本想500 place
發覺買錯先買多1k place

有500本金基層注 有冇巴打有心水

錯有錯著 下次禁多個0

尋日。。。㩒多個0，輸左

Box hill

問岩人了

荷甲半大？ 烏甸臨完場臨返半格

快 好緊火 帶口罩照屌 最多無得含

開個payme ok?

屌大陸妹

不了 寧願屌個條印度妹

有冇電話嘜柒
Msg你

Mama 今晚有無角水

呢到講啦屌你 金木都緊火

死雞蟲

樓上黑驚

屌你老母全黑元朗牛屎佬

今晚只買兩注

拉素+獌

兩條雞蟲

好彩悉尼5.5b 最返橫濱水手條數

掂啦屌 幾時返黎

咪屈佢叫我幫佢搵

得蛇出水未

番左黎但唔同地方
你哋玩得開心啲
呢間全mel性價比最高

留名

其實賣料狗真係不敗架啵
俾錢佢買料 唔中就退款 中就落袋
鳩出上/下盤都得啦 冇野好輸

點睇西甲客

退埋本金?

你就想

大家安安

信佢退錢果個都要驗腦啦

客場連豬緊7

安安❤️

住住

乜撚野安安

我俾幾千蚊去買單雙仲好

佢台狗黎

新力寶(啡格) hi

仆街 竟然買錯場......

不二包？

應該係退返買料費 點會退返投注額
所以先話賣料狗冇野輸

今天跑馬檢多小

俾你老4 安采害到jump

合理盤口喎

烏德勒枝

輸

拉素係似既 但我唔會買 應該唔會贏得咁輕鬆

Aik半大派錢

尾場買西維好D
主隊似留力

7:00半一變平半？

咁就好

我要熱拿呀今場 幫下你

真咩 咪住先

做咩

肺炎取消

700 轉盤

會唔會係調返轉

奧沙憑咩半一

無

想買比垃圾

超高水半一 博半格 和左渣都無 你夠唔夠膽玩

玩 客盤輸半搏全

我應該奧沙 烏德 熱拿

追數料 Utrecht盤

馬會又成功了

1900 半大

客紅牌

客隊連敗中 你加油

cf作客太廢

8.5b 眼紅了

0.5/1 ？

買咗

1915好少半大

鳩up 下姐 我無買到其實

第6口 西甲半大

買彩櫻愛隊，比勒？

收到風，呢個channel係新字頭

1.5

西甲呢場垃圾波
咪鬼買啦

即係半0:0 la

比垃圾好穩定7-11角

1900
出水未

係 課左金未？

11.5s咪中

西甲主場惡過狗

課左la，唔中退$未？

今日角大日？

哦

1-0

如果開客既洗閪升盤趕
留名等bin

好

7:00 奧沙 半一超高水盤 請跟我來

琴日先係

點睇我個三場？

奧沙皇倒大船 大家識買未

中晒wo 你課得一半訂金 幾時找埋條尾數

頭兩場應該同路
拉素未睇

奧沙 最後召集 超高水半一 請跟我來

拉素唔洗睇 掂硬

輸？

奧沙和硬

晏b

我覺得三場最似係熱拿

係咪比我屌小日唔安樂

係 快啦

十三食左飯味

角大邊有可能9.5B

主100%

買奧沙盤不如等即場勝

咪又係輸 由得佢喇

角細岩買呢場 中等水位

0:1

01

0-1

臭閪 對唔住

禁快0-1

笑撚到

搞掂

笑撚死邊個買左奧沙

秒dump

炸

Goooooooooal
未

3分鐘就輸左主FG

唔夠膽買半客，只到半大

西甲主笑話

我都係

皇賭

cf goal

我mark晒落小器簿度 等完場bin

炸啦

又中

買奧沙果d傻閪

臭沙 我屌你老母

開埋波了

offside

哈哈還客入球只好

下盤易到

煎

烚

餅

無炸既馬會

乜撚野蛋飯

半一上盤比狗屌

皇賭今日有邊場係贏FC東京？

炒

半一詩

燜

皇賭出左咩先今日

煮

本來冇買，皇賭會犀利到呢

上盤又gel

111111

Pin乜鳩吖

奧沙0:1

波都唔洗度 買對家

用蒜蓉蒸咗

即場主WIN 3.22倍100%

馬會

你得罪人多 冇計

奧沙辛拿讓球半兩球

買左半和 追反球啦奧沙

Gel得

LM 反CUP

烏雞半主追數

不賭就是羸

究竟有幾多傻仔信咗上面嗰班傻閪買咗主

冇問題

格拉派錢

今晚煮左啲咩狗食

邊有

屯門巴今日贏咗幾多？

好似真係得FC

牛角飯

我未食飯，輸哂...

講完係咪會顯得自己屌啲

真 今日輸到仆街買乜都書

奧沙學人讓半一笑死

見高水 買左客盤

岩岩位半大手足

開個半和嚟睇下

即刻0:1
勁撚到

主ng

我都食緊喎

1k

我了

屯市等

係未又上演一次海倫芬翻版

仲有2條Q!等多幾日 贏就3萬數！

唔知川迪會唔會都係客入先

eason巴

今日有冇大波波？

準備緊德乙全主盤

你仆街了 我係附近

Yes sir!

八半德乙點買

屌 我錯 唔好搞9 me

夠姜唔撚走 認撚住你條女啦而家

得哥又全上盤

你個位出面望入去望唔望到

好彩今日馬仔生性，今日都執返1k，又比勝利船撚

今日好彩老鼠正氣執左小小大波波

唔識德乙skip好過

屌你曲線影女

比

嘩 格半客咁都中

買咗1.7

本身真係想奧沙 但見皇倒大船 就skip 了

Hi

我係門口 黑色衫果個 望唔望到

9.5B買唔切

收到風，全上盤

9.5b gellll

有冇手足去現場影佢大頭 影倒派錢

2222

串到呢

緊係望唔到

33333

好撚正 見到d 人 買上盤仲要輸緊一粒

所以咪針囉

你仆街了

我都係 1.98一買就有角

咁都認到

屌買錯左9.5s

見到你

AIK個大回飛，同尋日左膠果場一樣

隻手指甲

真 即場水位高到呢

德乙有場重心 想知再講

唔好撚嚇我

即場反cup 定角大好

你仆街了 我係對面果間門口有三隻豬燈籠果到

快

開個半和ok?

我自拍派我ok?

想知

入去撞下你先

拍埋條女大頭

影到屯門巴派你

要主買反cup 仲高水 洗撚買盤咩

我屌你地唔好咁

影唔到 點入去

依家去影先

想 重心幾勁

真 利申 戒左買盤

我入咗去 話有朋友喺度

same金vip

你睇下主反 cup 企到幾撚硬 仲要落左飛 , 等多陣先 升到3.5倍即可入貨

半和未

佢遲早都會出門口

支持

派幾多

拉素真係好抵買

屯門巴條女幾正

拉素盤 一定要買 最近呢隊野掂

奧沙盤1折出售

認住隻手指甲

格蘭穩到

我

多多都收

有屯門巴 正面照100 同女合照200

睇你影到點了

多多廢馬

屌，買左8.5s
想死

如果買左主盤 可以補主勝 cup

屯市定v city

今晚有曼聯一定唔會針
我信我曼

有無人轟 9.5b

補主勝

卡爾斯 ［0/+0.5］@2.16

佢話屯市

好想食

City

笑死成班癡線佬

屯市有牛角咩 我係v city喎

曼

影到了 佢有啲似華仔

跟

中位數 11c 呢場 可進取

頂樓嗰間任食啊

依家去搵你先

買錯左9.5s 點部署

有即場 唔怕啦

其實我唔識屯門d路
前幾日係咪話V City 高危？好多大劣人

預計中位數 11c 可試夾角

屯巴條女相500 快

等9.5B

收錢

Ok派你 留馬會ac

好想等熱那亞入一球先買反杯

黑撚左兩個星期，試試先

中左 10 1 100

好多大劣人

你好似講咩我的工作下次你好你們可以接受嗎⋯⋯預計一定程度上網買賣

Lm

中

有

Ok

tg 我影到

奧沙半場追和pls

lm

德乙成日撚賭仔

認真Po

放心 有得輸半

LM

各位 快補主cup , 25分鍾前要補

格拉5倍半客派錢

你個id

留馬會ac 快

成班cla

係 咁你收左錢未

原來屯門巴男人黎

奧沙半大有冇機

主cup 要補快， 認真 ,企好撚硬個 賠率 愈睇愈唔對路 , 要補就快

頭關同路

其實太監黎

祝好運

到左屯市aeon求帶

主隊比多球我 唔該

呢度唔俾冇賓州嘅入嚟

你點知的

回飛了

再講一次 半一上盤比狗買

有冇新意

You竟然是個boy

sor law

mama?

平半上左格 汁高幾個水位 買半一主戈d驗腦？

佢弱智唔計

西甲半大快

02 岩唔岩

陰陽人黎

半大 30分前開到 快

sor lo

入球大細軟到 落返2.5 唔多掂

秒goal 半細是常識吧

上電梯去到最頂，跟住轉左去廁所方向

capped

熱拿亞[+0.5/+1]

仆街仔

下盤繼續嬴！

陳蛇有沒中馬仔，今日幾易玩

係入波大細都有跡象反cup , 要博最高水可以等到下半場入貨

巴打好熟wor

點解要互相傷害呢

拉素盤 全日重心，請跟我來

行到廁所門口俾兩個米八巨漢捉左入去，點算？在線等

拉素大波

一場都冇中過

烏g入未啊屌你老母

7:00 主2
7:30 客fg
等補ng

屯門巴有頭髮

終於搵到個同路

同條女食飯就咪撚賭啦

CF半客頂實

點睇

越位

1-1

1:1

炸 屌

屌又炸

炸笑

炸好靚

西甲nogoal練心 睇下玩到幾耐

關你撚事？

拉素入球細

炸夠未 場場波都炸

開始數角

主快手入第2球啦 等緊你開飯

屌 仆街 玩咩撚 次次半大都炸

奧沙中咗

下盤入波 real goal
上盤入波= fake

關 我望到佢條女黑面

0-2

0:2

炸你老母

炸完對家即入

炸完對家入

又炸?

拉素大又回返1.72 都係唔要

靚!

On9 炸未

無賭啦食飯前入哂飛

Jer到

炸撚完對面入

0:2正呀 補小小和

搞撚店 準備第7口

無買半客好on9

西甲 9.5b 24

炸完對家入定律

炸完對家 買唔入客ng

前日荷乙8x1輸一關
今次一定要中！中左派100
3抽1

仆你個街

炸完即刻對面goal

再此要感謝馬會

半大高水

買主戈d傻9呢？ 唔出聲？

咁

見到屯巴條女了

拉素生命注

第7口 拉素[-0.5/-1]

拉素回到上太空

屌我嗰 半細

下盤卡殊

熱拿亞下盤

屌你老母
係咪想逼死我

osa夠薑反cup

你好旺

半場2:2 ok?

係 快跟

半大

上盤

下世

烏雞入未屌你老母

gchi

轉咗red未

臭沙個爆炸頭中堅廢撚到

即場4.5s 睇死主隊cup唔到

咪撚咁串 我屌你老母

跟咗
聽日M記加大

cls 拉素d飛

輕鬆半大

屯巴型能到

寶高：喂！半大咁容易既

Bogo又中

引主

50k

西迪

奧沙辛拿 係發生咩事？

川迪鳩

川迪1：0

格蘭好波

烏雞針埋

下盤日 on9

奧沙讓和叫糊

屌你老母烏雞

買注客入第三球。

烏雞炸

川迪炸...

On9 買2場半主 佢開半客

差2分鐘唔入我就入場斬鳩球證架啦 好彩你生性

又炸

屌又炸 荷甲睇撚var咩

下盤日

佢買左100k依場

烏雞咁踼法 應該炸完再俾人入..

針撚哂啲錢 點部署

Diu on9 var

入

入錢

無錢入

不過烏雞係讓緊人球半 所以入唔到波都係輸 晒撚氣

9.5?

主客和
3抽1
100

烏雞波都控唔到 -1.25?

CF平半客盤可以gel未

Jump
3-2 ok??

他

算啦

戒賭啦 反cup都過關

馬會派錢

半場2:2未

等派

真，應該中最後兩注

半3全?

$50 鳩買都唔肉痛啦

買奧沙係咩人....

奧沙已完

我屌你老母 剪撚晒啲頭髮佢啦 兩球都係輸你條爆炸狗

奧沙辛拿咁廢讓半一 笑到

= =

食完飯發現皇賭大船又沉

邊場 跟

拉素半場好同我打穿個盤佢

睇盤師
基層
獨特師

今晚啲意甲因為武漢肺炎所以延期

格蘭gel爆

同日本水手一樣撚賭仔

拉素

拉 1-0

Goooooooal

拉 1:0

拉素１—０

咁買Cf係咩人

正氣到

咁快goal

炸!

拉又秒goal

帶球進場

拉素擋唔住

GOALLLLLLLLLLLLLL

神打上身

奧沙盤點部署？

拉素 CF點輸

熱拿亞乜撚野後防。。

兩個人都撞佢唔跌

IFC

問13

Var

奧沙讓咩撚

係咪音樂比利入

邊場？

拉素半大24

放飛: 奧沙辛拿讓2.5/3@2.02賠
有意pm我 可2價

點解咁多人報假

買左西甲主盤 求驗腦

拉素高水上盤點輸

睇下邊間醫院驗腦平d

打去馬會投訴

唔係 ７７號入

第一日入兒登波po?

炸左定無炸

贏撚緊啦，對面全部受傷

奧沙點解讓得起半一1球

我9up

不錯 比多球我唔好留手

奧沙試下半場和先？

中晒一陣派100

冇炸

死黑鬼

有冇水呀

烏雞入未呀屌

幫拿蛇lm

2:2未

依家入波都唔敢開心得住 屌你老母var 搞到咁睇波冇晒樂趣 on99

準備第八口

比意見比皇賭大船姐

拉素繼續

條爆炸狗又嚟料 屌佢老母西

喂 我了

拉素半大 快

拉素準備半大

Gun

拉素穿盤未

我己經提曬水 講左幾次拉素盤 各位有跟嗎

又停 c

你好

拉素fit到呢

20:29見

荷甲奇蹟半大

半一盤愈回愈愛

烏g入未

你都講左幾次奧沙辛拿盤添

真係無可能開到9.5B

和神會勇武之名

Cf

推到幾多

垃圾荷甲又冇半大

0:3

0-3 好on9

0:3 下盤求輸

今日3場 拉素 比勒費爾德 曼聯都係絕對優勢下仍讓半一 仲要高水 送錢

拉素半大

0-3

奧沙

3-0

想點呀

比勒費爾德 阿特蘭大盤

奧沙出黎搞笑？？？？？？

我仲諗住入9.5b比人屌打應該都唔刷了

作客8連敗+運續6場作客無波入
居然都可以入3粒

利伸: 下盤

皇賭真係唔係講笑
有無人比條link我

屌 大注左川迪半大全大 又玩炸

屯門史迪仔

客W早知買多D........

奧沙讓人？

0:3輕鬆 可唔可以gel

奧沙係咪受讓個邊，俾人炒到咁

拉素 曼聯 比勒費爾德 阿特蘭大盤

個龍寧願俾人入都唔輸角

識野

無真飛你都信？

1 link換1大頭圖

正氣拉素

笑4準備買第四球客啦

艾阿恩龍門.gif

主其他已完成一半目標✅
只欠4球⚽️⚽️⚽️⚽️

Cf gel

奧沙讓3球半4球 輕鬆

你班撚樣係咁GEL 拉素遲早出事

2100西甲 畢爾包

0-3
可否嚟多次PSG case

又買左100k？

Cf點輸 小Gel一下！

你同契弟一樣贏先會貼飛架麻
冇真飛唔代表你冇買啵

收到風 下半場奧沙cup 已all in 波膽 主其他

反手gel

喂，輕鬆

奧沙會6:3

水鳩人買奧沙

角神 tia 契仔 波po三大煩膠

奧沙真係好撚野 讓人半一 03

無銀碼 但係4:3都要輸買左-1 要5:3

CF

追三球客都收一雞

烏德諗住全細？？？

我跟ky買左讓和

如果係奧沙3:0緊 佢貼左飛啦
係度死撐扮冇買咁肉酸

4-3 ok?

D高水半一盤少買為妙

仲有波利子

我迷田都唔敢買田狗攞第一，最尾攞撚埋騎王，on9

奧沙反穿盤穿到傻

傻東

輸 開主其他

初盤見到格蘭2.26 +0.5以為鬼盤
原來馬會良心派錢

拉素半場3-0得唔得

上咁耐波post都仲未知波post 點玩？

馬會奧沙辛拿即場半球盤45賠 要上樓了

點少得tot

拉素有咩猛人？

佢不嬲7頭 8.5b眼紅

神奇更衣室

漏左主其他

全世界Block左既唔計

拉素半大未

咩人先會買熱拿？

巴達斯圖達

奧沙反cup派500

入一球就gel
老鼠6.5 7.5 8.5b你收左錢未?

沒，不過對面垃圾

cf格蘭半場就穿半一盤 正氣

笑4

開撚到咩咁撚廢

睇落幾穩 你買讓和都係驚上盤個隊係咁入 而家上盤個隊入多4粒就中

比利

荷甲入未

留翻睇醫生

音樂比利 米連高域 LUIS ALBERTO 仲有前利記中埸LUCAS LEIVA

就係上波Post咁耐 見倒d柒頭當然要指住黎笑啦

有冇奧9.5b

意甲神射手音樂比利

照留

客4ng得唔得

臭閪

我幾有信心

俾我博一次客其他得唔得呀

買10$都450$

屌你老母荷甲唔識入波？

奧沙反cup機會有幾多？

無咩所謂 笑下，娛樂下囉

屌你老母荷甲過關中 3/3.5大

仲有冇人支持角球神

條過街老鼠又出返嚟

真客隊係45分鐘入到3粒
奧沙一樣得

其實都冇乜人理你 點解你仲咁煩

屌你個仆街，咪撚幫自己宣傳喇

拉素拎冠 5 1 100

屌你烏得一粒都冇
客入左又var我屌你老母又迫害大波

延遲左仲阿特 條友真係唔識架啵

我買左細

廢馬唔會全對家下話

奧沙反杯
知錯了

我last一注過關

9up炸麻

CF半客@5倍 cashed

荷甲開下盤

咪撚角球神，貼真飛先喇

奧角大please

叫糊
入4球就得
仲有條單頭-1

跌錢落海

奧沙輸3球仲有40倍反cup
澳職feel

啱啱聽人講有三大煩膠 跟住條list block曬

對左
一人得一關屌

拉素唔入比人入啦

不了

屌鳩你

川迪5場都開細。我戇鳩鳩走去買大

睇返先

忍唔住

Aik唔入比人入啦

奧沙辛拿 blacklisted

屌你瑞盃半大未

奧沙 = 史卓豐

我買左全大。冇啦....

Cf 下半場入多三個就算啦

想知佢點贏巴塞

德乙開沒未

今日角細日？

最勁果個勁左 第二勁果個打止痛針上
個CHIMY一傷基本都唔洗買佢

CF 9.5b

奧沙4:3派2500

格拉納達都贏過巴塞

係 德乙角大已用紅毛泥封手

CF 9.5b點叫

Ching 6d野

幫手嗌埋10.5b得唔得

有冇人想比我屌

唔係好明點解烏德讓咁多 川迪真係咁廢咩

拉素又秒goal半細 ifc了

又要追數 730兩場半大

係佢黎？點知？

但拉素D半一盤真係好撚穩.. 佢入一粒但好少會俾人CUP

咁on9應該係佢

買咗cf 可以點補

意甲秒入半細 太易了

唔係點引你買主

西甲 d 波幾時咁假？

全世界都知

德乙邊場角大
琴晚比人水左買海登咸

引左買大

半一都會買 球半真係唔會掂

佢之前係channel到cap過圖

連皇賭會咁On9既Tg都踢左既on9 jai

川迪比人禁屌 震緊

齊羊

今晚包包呢

川迪5場細波 我戇鳩鳩走去買大

852

試下20先啦拉素

今晚睇中左曼聯同利華應該會嬴半
諾或治可能有1分但搏得制

我都比佢踢左 講幾句嘢又話我搞事

係啵 佢張圖可以自己回覆 我睇漏左

打陣PS4
Cf 3:0

烏雞連川迪呢d賤種隊都贏唔到

曼串利華？

入三粒輸半都好
本身0:1 垃圾var

包包最近頹緊 西甲今晚有埸華拉度列主埸應該好D

中係3c 既

打你老母咩雲狗話約你今晚叫雞

笑西

熱中柱

熱拿亞屌打

2:0

拉素9.5B

有冇介紹

你老母 另一場就半大 開個場0:0

卡馬亞

屌打個隊通常比人入

比撚左地址雲狗

半場1球大

西甲成個樣板

又撚半大

神船 水手

你主半一
岩岩打打下 過左鐘 冇買

which

888

其實中柱姐係唔中龍 同飛機無分別

奧沙辛拿你輸波都唔望你追和 刷下角啦大佬

呢埸馬會跟數據開啦明顯..
主隊主埸真係好屈 但D人傷鳩晒 冇用

讓緊3球半/4球

荷甲 3/3.5 玩撚完

Cf咁都輸到 我派5000

利華只有找番一半 冇贏半

屌.. 升盤升撚到..

德乙邊場角大

單狗

走啦

停手啦..
呢個戲碼好撚難角大
比費控角王 96唔撚刷
扭撚BO又係唔刷
最後果埸兩隊一定鬥廢係中埸踼黎踼去 ...

烏雞輸半當贏

拉素唔好秒goal 撚半大得唔得

呢條正一仆街冚家剷

拉素入完就唔攻..

點解既

正路奧沙應該9.5B到
但上半埸輸太甘 下半都唔知會唔會HEA住完埸算
應該冇角刷

等收錢啦

奧沙空難啦

仲買德乙一定係傻瓜黎
有曼狼正氣上盤唔買

Agger 睇埋陣先

輸半當贏

7.5B都唔知開唔開到 仲話9.5B

兩球波輸佢

全日重心 卡爾斯下盤

咁佢真係仆街嚟

曼主埸半一追撚硬
但狼隊唔敢屌 諾狗D搶波好撚夾住狼狗 但角大有冇得唸

撳錯掣買咗阿積士上盤, 有冇機

你都係

奧沙刷角呀喂

今日你跑第 3

繼續留番啲垃圾你執

中晒派200

有C禾利對家唔買

唔好提了，重注咗

奧沙 仲有冇機會 贏半

拉素玩完未

咩安曼都贏到川迪啦 烏雞唔係贏唔到掛

重注 1+ 3 Q

有爆炸佬應該難d

撳錯掣

買細波 時間點解咁耐都未過

拉素半和未

拉素攻未

半客了

拉素係咪想比人cup

角大 24

拉素又話爭第1 俾人屌到傻

西甲 刷C啦 -6C

拉素好撚危

贏緊wor

西甲刷Cccccccc呀

娛樂注7.5 大

有無手足知道點解咁耐都未派？

唔中

格蘭有無ng

拉素縮到泊大巴
遲早輸鳩埋

主差D

馬會走數

好似假波查緊

話說一敏去咗邊唔見咗佢好耐

應該針左

你太大注 馬會走你數

上咗岸了

拉素遲早出事

派咗黎我度

巧驚

屌你老母無角

拉素妺撚到

拉素做咩鳩

70分鐘前連個c先

-6c 24

Why

有撚樣gel頭

在野黨

桑德豪森角大

拉素有7.5 好想買

979

986

Japan!

咁少就收返埋啦
你呢啲死基層注

講真今次無1001就退出
今次講真

因為馬會唔受柒頭注

拉素100%比人cup

挽留

格蘭入多個好無

又秒goal半細

新力寶啡格

1

1001

利物浦冠軍